Sel 24 Weebruaril c. subNr 999 poolele jänud asjus ollid kaebaja ja kaebatu kohtu ees, ja sai neile tunnistus awwaldut
Kohhus moistis:
kui se uuri ketti wargus Tartu Linnas on sündinud siis saab kaebaja sellest protokollist üks ärrakirri kellega temma Tartu Linna kohhase kohtu juures kaebdust peab kandma
/: Otsus kuulutud sel 7. Aprillil 1883 :/
J. Bringfeld [allkiri], pea
J. Kokka [allkiri] kohtumees
Karel Kaddak [allkiri]  -"-
Tomas Kook [allkiri] -"-
